## 難易度 ★★★★★★☆
1. オセロや将棋を創ってみましょう.  
　盤面を表示する機能.  
　手を入力する機能.  
　勝ち負けの判定機能もあるといいですね.  
　他にはどんな機能が必要でしょうか?  
　交互に, 人対人で対局しましょう.  
　コンピュータとの対戦もできるようにすると楽しいですね.  

1. ブラックジャックやポーカーを創ってみましょう.    
　カードを配る機能.  
　いらないカードを捨てる機能.  
　他にはどんな機能が必要でしょうか?  
　アスキーアートで, トランプの絵柄が表示されるともっと雰囲気が出ますね.    
